[麻雀妹親自教你填] 如何在您的美國人口普查表格上填寫「香港人」

SHARE哂俾你地美國親朋好友睇

請支持我們未來兩個月的宣傳工作：

＊請記得填寫「香港人」，或英文全寫HONGKONGER，不須空格分隔，不要填「Hong Konger」或「Hong Kong」
- 不論您 國際學生抑或無文件移民，法律規定所有居住於美國境內的人均須參與普查
- 您 三種方法完成普查：網上、電話、問卷郵寄，填寫時將會有英文及中文版本可供選擇
- 請由現在至五月底前回應普查問卷

–––––––––––––––––––
Facebook:
Instagram:
Twitter:
Website:

Please support our campaign in the next two months and help us reach the goal on GoFundMe:

* Remember to write in 'HONGKONGER' in one word, not Hong Konger or Hong Kong. *
- Everyone living in the U.S., including international students and undocumented immigrants, is required by law to participate in the census.
- There are 3 ways you can fill out your form: online, by phone, and on the paper questionnaire. Both the English and Chinese languages are available.
- Respond to the census from now by the end of May.